入黎講下大家同ex既分手原因係咩

我先...岩岩分左手
原因係因為對佢已經淡左 對佢已經開始冇左個種feel 覺得佢太悶 唔想將來都係咁覺得佢錫我都有種嘔心既感覺

佢話三觀不合

八字不合

佢話冇feel

佢話放唔低ex

對第二個有feel

一齊左幾耐先

忽略左佢

我脾氣臭

忍左我好多野好耐 無好好溝通